\PassOptionsToPackage{unicode=true}{hyperref} % options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[ignorenonframetext,]{beamer}
\usepackage{pgfpages}
\setbeamertemplate{caption}[numbered]
\setbeamertemplate{caption label separator}{: }
\setbeamercolor{caption name}{fg=normal text.fg}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provides euro and other symbols
\else % if luatex or xelatex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
\usetheme[]{Berlin}
\usecolortheme{beaver}
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage[]{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
            pdftitle={Propriétés et Calcul des Géodésiques Fermées},
            pdfauthor={Audric Besnault--Clérice, Raphaël Colin, Morgane Schieber},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\newif\ifbibliography
\usepackage{graphicx,grffile}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Prevent slide breaks in the middle of a paragraph:
\widowpenalties 1 10000
\raggedbottom
\setbeamertemplate{part page}{
\centering
\begin{beamercolorbox}[sep=16pt,center]{part title}
  \usebeamerfont{part title}\insertpart\par
\end{beamercolorbox}
}
\setbeamertemplate{section page}{
\centering
\begin{beamercolorbox}[sep=12pt,center]{part title}
  \usebeamerfont{section title}\insertsection\par
\end{beamercolorbox}
}
\setbeamertemplate{subsection page}{
\centering
\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center]{part title}
  \usebeamerfont{subsection title}\insertsubsection\par
\end{beamercolorbox}
}
\AtBeginPart{
  \frame{\partpage}
}
\AtBeginSection{
  \ifbibliography
  \else
    \frame{\sectionpage}
  \fi
}
\AtBeginSubsection{
  \frame{\subsectionpage}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}

% set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother

\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}

\title{Propriétés et Calcul des Géodésiques Fermées}
\author{Audric Besnault--Clérice, Raphaël Colin, Morgane Schieber}
\date{Vendredi 03 Mai 2019}

\begin{document}
\frame{\titlepage}

\hypertarget{introduction}{%
\section{Introduction}\label{introduction}}

\begin{frame}{Qu'est-ce qu'une géodésique fermée ?}
\protect\hypertarget{quest-ce-quune-guxe9oduxe9sique-fermuxe9e}{}

\end{frame}

\begin{frame}{Qu'est-ce qu'une géodésique fermée ?}
\protect\hypertarget{quest-ce-quune-guxe9oduxe9sique-fermuxe9e-1}{}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics{./tex2pdf.5309/c0327386cc7491b149cbf50ddbac5c4fcf8a70b2.png}
\caption{Un pichet}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics{./tex2pdf.5309/82b76f7d7976c7342727589c7e4062ad946b63a4.png}
\caption{Une constriction sur ce pichet}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Domaines d'application}
\protect\hypertarget{domaines-dapplication}{}

\begin{itemize}
\item<2-> Médecine
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Médecine}
\protect\hypertarget{muxe9decine}{}

Une image

\end{frame}

\begin{frame}{Domaines d'application}
\protect\hypertarget{domaines-dapplication-1}{}

\begin{itemize} 

\item Médecine

\item Industrie pétrolière
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Industrie pétrolière}
\protect\hypertarget{industrie-puxe9troliuxe8re}{}

un image

\end{frame}

\begin{frame}{Domaines d'application}
\protect\hypertarget{domaines-dapplication-2}{}

\begin{itemize}
\item<1-> Médecine

\item<1-> Industrie pétrolière

\item<2-> Mécanique
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Mécanique}
\protect\hypertarget{muxe9canique}{}

un image

\end{frame}

\begin{frame}{Domaines d'application}
\protect\hypertarget{domaines-dapplication-3}{}

\begin{itemize}
\item<1-> Médecine

\item<1-> Industrie pétrolière

\item<1-> Mécanique

\item<2-> Animation 3D
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Animation 3D}
\protect\hypertarget{animation-3d}{}

un image

\end{frame}

\hypertarget{duxe9finitions-et-enjeux-informatiques}{%
\section{Définitions et enjeux
informatiques}\label{duxe9finitions-et-enjeux-informatiques}}

\begin{frame}{Un espace mathématique continu}
\protect\hypertarget{un-espace-mathuxe9matique-continu}{}

\begin{itemize}

\item<2-> Surface de Riemann

\item<3-> Beaucoup de propriétés
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Du continu au discret\ldots{}}
\protect\hypertarget{du-continu-au-discret}{}

\begin{itemize}
\item<2-> Travail sur des maillages

\item<3-> Les propriétés ne sont plus les mêmes

\item<4-> Problème du **bruit**
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Le bruit ?}
\protect\hypertarget{le-bruit}{}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics{./tex2pdf.5309/deddcd72625a8c0546ab71329ce2fef0fd2f84ad.png}
\caption{Illustration du problème du bruit}
\end{figure}

\end{frame}

\hypertarget{algorithmes}{%
\section{Algorithmes}\label{algorithmes}}

\begin{frame}{Stratégie générale de calcul}
\protect\hypertarget{stratuxe9gie-guxe9nuxe9rale-de-calcul}{}

\begin{itemize}
\item<2-> Plusieurs stratégies de calcul

\item<3-> Une approche similaire

\item<4-> Pourtant les algorithmes restent différents
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Recherche d'une courbe initiale}
\protect\hypertarget{recherche-dune-courbe-initiale}{}

\end{frame}

\begin{frame}{Simplification de la surface}
\protect\hypertarget{simplification-de-la-surface}{}

\begin{itemize}
\item<2-> Simplification de l'objet
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Simplification de la surface}
\protect\hypertarget{simplification-de-la-surface-1}{}

{Un triangle qui ne fait pas partie du maillage}

\end{frame}

\begin{frame}{Simplification de la surface}
\protect\hypertarget{simplification-de-la-surface-2}{}

\begin{itemize}
\item<1-> Simplification de l'objet

\item<2-> Reconstitution de l'objet
\end{itemize}

\#\#~Recherche à l'aide de la courbure

\end{frame}

\begin{frame}{Tédraédrisation}
\protect\hypertarget{tuxe9drauxe9drisation}{}

\end{frame}

\begin{frame}{Algorithme de glissement}
\protect\hypertarget{algorithme-de-glissement}{}

\end{frame}

\hypertarget{questionnements-et-conclusion}{%
\section{Questionnements et
conclusion}\label{questionnements-et-conclusion}}

\begin{frame}{Utilité de la recherche d'une courbe ?}
\protect\hypertarget{utilituxe9-de-la-recherche-dune-courbe}{}

On sait quoi dire on l'a déjà assez dit, reparler des domaines un peu

max 1min30

\end{frame}

\begin{frame}{Conclusion}
\protect\hypertarget{conclusion}{}

Conclure en mode rapport stylé de ouf max 1min

\end{frame}

\end{document}
